(尋人)想同琴日愉景新城整傷既絲打道歉

對唔住，琴日係愉景新城上荃景圍狗署既天橋底，因為班手足推野推得太快，令到絲打跌爆咗個下巴

位絲打真係好靚女，唔知洗唔洗聯針，大家可唔可以注意安全，唔好跑住推，唔好急，安全第一呀

如果你無事就覆一覆依個post啦，818再見

道歉完咪算 尋人做咩

都係既大家唔好跑住推啦好易撞到人腳仆街，唔洗急嫁

難過，好心痛

渣架 有無借機識人呀

無，即刻叫急救呀我唔識急救

係呀跑住推，撞到腳疼又有，成個仆街又有，琴日親眼見到爆埋下巴暈埋快黎無意思，唔受傷就得

去學啦 急救唔難學 花一個星期上堂 再去考試

咪屈個個手足都好心痛，但叫咗好耐先有急救真係要多啲人去學急救

啱，要多啲人識止血，包紮

係